美國兩艘軍艦通過台灣海峽

美國兩艘軍艦通過台灣海峽

美國兩艘軍艦星期一通過台灣海峽，美軍太平洋艦隊發表聲明說，行動展現美國致力維護印太地區的自由與暢通。

美國國防部，將繼續在國際法容許的任何地方飛行和航行。

兩艘軍艦分別是「史塔森號」驅逐艦和「查維斯號」後勤彈藥補給艦。

路透社報道，美方無視中國反對，增加軍艦通過台海的頻率，將令中美緊張關係加劇，亦可能被台灣視為特朗普政府的支持表態。

美軍來了我帶路😂🤙🤙🤙

help push

中國有借口出兵了

啱啱先叫緩和左下個trade war
轉個頭就派軍艦挑機

侵侵真係好識得咩叫恩威並施

呢啲唔係新聞啦。

震驚！過左半日口交部仲未強烈譴責？？？

美艦穿越台灣海峽 外交部:堅決反對